孔劉有沒有申請working visa?

有法不依

老公

犯法喎

聽聞好多外國藝人黎香港都無申報到
但係唔舉報就唔會主動查

支持樓主舉報

On9 大明星有經理人 文件野自然有人搞

你肯定

支持政府執法
一視同仁

講到尾係HA班友on9 je
商務簽證咁多代辦
平時捉鳩人呃商務簽證就有
冇商務簽證搞咁大個活動先好笑

any tour

大撚把代辦啦

行使不實/虛假文件咪又係拉得on9
仲要一條罪變兩條罪兼判重d

孔劉佢地有需要虛假咩